鄧炳強講不反對林鄭成立委員會呢句其實證明林奠跟本無權力

你有冇見過下屬話不反對上司政策？

然後你做嘅嘢唔可以干涉我嘅行動

已經證明林奠講句話都要下屬話反唔反對

不如將政府總部搬去軍器廠街一間房到算啦

Push

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

獨立檢討啊

我意思係林鄭話成立獨立檢討委員會

佢係答不反對

正該應該答無意見，不評論

點會到佢評論反唔反對

唔知班官行過佢地面前仲敢唔敢抬起頭

特首做野比人話不反對

政務司就比人批評

乜春檢討委員會其實根本冇人理

幾個月前張建宗道歉都被警察屌，已經知道咩事，屌佢果個仲要是員佐級
林鄭呢一刻已經無地位喇，不過是咪一直都無人管得到班警察
真正老闆（中聯辦）極有可能大換血，何妖 ， 葉劉呢類都有機會變condom
只要有一個警隊高層被列入制裁名單，到時我看看你仲會有幾強硬

鄧炳強講乜都冇用 仲有幕後嘅林大總統呢

可能林鄭比榮譽警棍安慰過

話不反對先可以go ahead
好似遊行要申請咁

拎住枝槍就係大哂

咩制裁都唔怕

亦證明檢討係廢

緊係廢

政府第二把交椅都要比人插

班文官做得咩

咁我期待黑警被清算時，渣槍衝入禮賓府同中聯辦

成個港共政府第二高級果個可以比個低佢唔知幾班嘅散仔福利會主席屌到冇聲出，而家最高級嘅特首做野要問過佢條o靚條o靚條o靚反唔反對，個政府做到咁林奠真係羞唔羞家